人生冇意義了

幫我

幫你屠龍！

神廢

死臭雞

？？

u

巧凍

唔屠 冇ps4

幾時先搵番

買

？？？

屋企冇位擺

好

你個姨姨

2018仲有人冇ps4?

笑

☹️☹️

gooddddd

22

關你咩事呀

買買買

除左屠龍仲有咩驚好玩

唔知有咩岩你

唔洗用腦果啲